一人一套上畫前好似End Game咁神秘嘅戲？

乜柒都無，劇情唔知，打鬥又無show, 連係邊度繼續個故事都唔知,
3粒鐘嘅戲竟然仲可以hold住咁多，Marvel又贏

So, 上一套係cloverfield?

李思捷執導既一家大晒

有套講怪獸嘅戲都係咁

Super 8

It

Inception條trailer
我開頭都睇到一舊雲咁

好神秘咁上畫
好神秘咁落畫

應該話nolan拍親既戲你睇完trailer都唔會估到佢係點
就講近既Inception係interstellar都係